iPhone 6 換電

有冇巴絲打用iPhone 6換過電 之後有冇好轉? 而家部電話可以由原本8x% 放埋一邊三個鐘 自己跌到得10%

換電啦,如果唔想換機.
我有時用到 50% 突然 降到 19% , 有次 去到1%.
淘寶買電池自己換, 依家正常番.

我之前都係咁，幾日前頂五順換機，整到冇得再整

我換完電啲電都一樣去得好快
唔打機的話都捱到一日
一打機就倒水一樣
而家換左XR感受到咩叫核電

walk in shatin apple 2 個鐘左右，吾好去銀城TS，佢會用任何藉口吾同你換。我部己作後備用，但耗電時間比未換一定好好多。btw，shatin apple 好好service. 扺讚！

6s
年頭原廠換電
更新埋ios12
而家新機一樣

6仔重用緊 9.3.3 , 升IOS12 見電會用多咗. 唔會用來打機.
見到有POST , 換咗電 , 升IOS12 . 速度提升好多. 諗緊去唔去馬

主要用另一部 AN 機, 打機多, NFC 八達通買野.

我覺得ios12係做得幾好

早幾星期換過

我而家check有88% 叫正常定點
但啲電去得超快

換電la 百零蚊啫

唉 換電駛唔駛del入面啲野 reset to factory setting 架

好啦 其實我係心郁郁想買iphone 8

你係換左電?

iphone8個mon冇大過

我已經一早忘記左正常電會係點

但iphone xs唔值成萬喎

係我就換iphone 7 plus

同問

係IOS11垃圾,12先正常

熄find my phone,正常唔洗DATA,不過記得backup

未換電 但upgrade左ios12 零好轉

要換都換8plus

唉 iphone 7 plus 同 iphone 8 其實唔差幾遠 但iphone 7 又好似已經好舊款 都唔知點好